朋友

有冇人覺得自己有好多朋友，但係其實可以揾既只有1,2個，甚至一個都冇添，可以話做人都幾悲哀架

夜啦訓啦 屌你老母

夜拉訓拉屌你老母